有無人做緊SUB CON仔 返六日好辛苦

返六日8-6 得嗰11k 我都唔知之後嘅路點行落去了

11k

挨幾年 可能會有15k

留TG跟我炒場

@hugo1991

sorry 我都唔想㗎 我in幾百份工連打字員都唔收我

有時我會上連登同人講我fg 21K 希望我個心會好過啲

做kfc仲高人工

唔夠我還卡數

Ea?

樓上嬲撚到

又比我撚

邊間開咁高人工